十月一號魔法禁書目錄第三季消息哭喪區

刀劍都有 咁魔禁呢
風呢屌

死未

唔好講d唔吉利既野

自殺吧!綺禮!

兩點三木最後一擊 咁都唔中神父可以同三木一齊jump

日本D人話等4點
不過唔好過分期待

睇左個生放個流程表.好似夜晚仲有...仲有希望

兩點冇...就等四點...四點冇就等夜晚
今日冇就等下個月...

下個月冇就…？

直播左電腦戰機未?想睇返

就以後都冇了

神父係咪半隻腳入左官材

壓軸消息一定係魔禁三 放心

如果係我既話 我就會一開始就講出魔禁3 等多D人入黎睇生放送

就兩點

死未？

再見

真係有三

真係有

搞撚掂

都係要死